梁 詠 琪 紅 館 騷 票 價 炒 至 $6400

最近正忙於為電影《八個女人一台戲》拍攝的歌手梁詠琪（Gigi），早前宣佈將於今年5月4及5日舉行兩場《梁詠琪好時辰世界巡迴演唱會—香港站》紅館個唱。數數手指Gigi對上一次在紅館開演唱會已經是2011年的《香港G夜》演唱會，相信不少樂迷聽到都興奮。未知是否因為Gigi已很久沒在紅館開騷的關係，她的演場會門票已被「黃牛」炒高，最貴的$780門票已被炒高8倍價錢至$6400，究竟是有價有市，還是為了刺激大家的消費慾？

岸鳩，請都唔去

有價冇市

台灣人好鍾意佢

邊度讀書？

btw西班牙藉老公咁多人睇架咩

比6400我都唔撚睇啦
64000就有得掂下

sergio~sergio~西班牙籍老公~~

佢比6400我去睇就ok，當翻下pt囉
要我比6400就真係不了

男user仆鳩妒忌人地有洋腸食

你俾6400我即刻去睇

佢都值6400？ 倒貼比我都仲要考慮下

過氣歌手

炒者 冇話有人買

做勢都唔好太過丫

6400yen?

空姐

臭串港女都有人睇？

慘到
要自己貼錢造新聞

到最後個幾日就會賣唔晒

冇新歌

你唔去大把人想去啦

2016出咗b面第一首

我諗就算有新歌
入去睇既人都係想聽舊歌 回憶

我識好多人都話會睇，但佢地從核都唔係fans

唱歌又唔係好勁唱功又唔係勁做乜撚嘢

幾多錢都睇

有冇sergio睇先

你慌唔會搵個位俾佢現身咩
西班牙藉老公先係主角

Today 個期係正嘅

Die heart 痴撚線

西

6400睇好勝gigi唔是啊fa
有咩吸引啊

只想去睇趙學而同黎瑞恩。

死心fan屎

男user妒忌人哋有洋腸食？

夠好勝

就算6400包任飲兼頭等飛機位全程有女鬆住腿黎睇都唔值

咪撚forward支那01過黎啦

西班牙籍老公sergio

過哂氣都咁撚貴

on9先睇

6400 淨睇sergio ok?

640我都去